[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3967)

1001

fast

補幾

5

+5

補5

打完機番黎原來已經開左半大

費古 13.5s

絕殺未

又中，公平咩

阿甲成日尾先刷

02 求下你

上盤搞撚掂

嚇死 成年冇早餐食

講經牙
阿甲成日70分鐘停到死

墨超淨係開迪祖個場

畀人

11點客盤？

圖庫 gel!

有無得俾多角呀

岩岩6c 爽

屌你騎士仲未撚完

有d驚騎士ot爆9我細。。

角呀

9.5s gelll 9點細波力頂

停到唔敢入大 85分鐘就連刷

3連角

比人反cup,廢騎

寶高落晒order，主隊唔想全隊斷腳ga咪刷law

睇你信念

無

想針？ 我要左

立即完場

11點主隊點輸 有主場又高排名 仲要比人讓馬會送錢

真•星之力？

5.5b嚇死

俾我搞掂

好彩主咋

未紅就唔刷
紅左先黎刷

0:1 6c ft

打左5分鐘 灰熊0分？

我連針5場同你同路 可能可以破燈

完

輕鬆到

星之力已經比我篤咗
呢個係河床12m

6.5s個心離一離

點解你一用你朋友就中？

啱啱先有位手足又係連針 同我同路再針一場

莫雷

又贏幾楝樓了
唉，呢場有排先派彩la

墨假allin客！

好似睇緊香港學界足球

奇才準備cup

d朋友專中波

係 5.5 大@4.5夾中左

猛龍一節自己50分

屌 轉左半平喂狗

欠1角gg了

對家大波救星黎

另外果場換左幾條片禁爆左幾個鐘

1110 蒙7雷 讓平半抵屌?

本身平手低水仲抵

1:2

1-2

收到薯條的祝福

迪祖亞拿[0/+0.5]

頂埋細波先啦

莫雷笑死 俾我燈埋

針埋

我個角細啊

買加號畀減號秒goal就要先R頭

雷狗主場輸俾榜尾
墨假冇假波搵鬼信

9.5s ez

1分鐘 莫雷拉易撚到 騎豬王了
51分鐘 屌你老母岩先邊個gel莫雷拉

原來係我燈....

Bin得幾快

普埃勁到

半大全大cashed
輸波就刷啦plz..........

勁你個頭上場 踢乙場冇入球

灰熊 第4節打左10分鐘得2分？ 我屌你老母

莫雷拉預計今日墮馬

解返馬會了

下場買咩

比2個鐘佢啦

一節輸廿分

乜撚野隊黎嫁屌

預定榜尾既隊

屌你老毛痴撚線 10分鐘5分？

買撚左加12 得啖笑

每個月俾幾多先可以得到媽媽嘅貴賓式 待遇

唔洗 差財仔幾百個就得

呢場D一節輸盤拍得住尋晚D CBA

9點開上盤飛去睇主場

我會努力

quote錯

一節得5分 唔好撚去死

中柱

痴撚線 鳩up都8連中

買左咪唔中囉咁簡單

星仔救我。。

屌呀公鹿
一開波輸7分

美洲波上盤俾狗賭

屌你老母nba 一節得8分

破咩紀錄

$0.2 1場

一節5分都見過啦
唔係Q4啫

魔術gel 易撚到

好膩害

又準備lam哂

場騎士 5分鐘 0入球 cls 藍波比狗贈

小牛cup la diu

Cap ed

屌你

溫書啦屌你老毛

Followed mama

所以NBA買大細係好撚鳩
特別依家一堆三分
賓佬同CBA D大波好玩好多

騎士

比藍波料未呀
幫幫手就死

22

你話盤8連中就易 大佬第一球佔7場

1注水手6倍 波琴2.54 圖庫曼3倍都仲未斷連勝

旺到痴 但我一場都冇買

雷狗Cup la diu

唔知邊個話呢場1億%開入球大

比左騎士囉

墨假入多球

贏埋佢

有無少少想吐血嘅感覺

加左一敏獸係正定反

不嬲Tip就中 自己買左就唔中
始終tip同俾錢買度波個心態唔同

普埃再cup

猜撚夠24秒啦

其實我仲未明出一敏獸 姐係咩

我打緊莫雷第4球 入埋....

轉頭出角大
準備lam曬bogo series

唉

冇 經常發生

你試下8連中盤黎睇下

單邊7c

主其他未呀

I am trying

正！
無反手

Cup arrrrr

11點如何部署

主受讓

開到 派一個500

11點我要蒙7雷
利申 連針10場
手足小心

入球單

神獸

其實想贏錢 真心要介南美波

逢10進1
針10場會贏番場 gun

半和

我信你今場會贏 我跟

朝早賭D美國佬野咪算
除左MLS

估乜明明你都幾準下

獨行俠
快

毒瘤

雷狗快手啦 屌打到咁

咪撚再入波呀屌你老母

同燈彩同路

認同 特別巴甲同墨超

我

費古 13c ft 13.5s gel

單邊刷角

我就唔信狂開下盤

我了

一陣J1嗎？

屌你老母名古屋個盤好撚靚

但呢隊野好撚仆街

總係有魔力引人買

又羊

水手

32

3:2

識buy了

莫3:2

雷狗試下開埋全格

名古屋幾耐無贏過波

屌 和波好無

墨假4.5大易到

炸

4:2

收返條韁繩先好冇？

咪Gel住啦屌

4:2 ft ok?

雷狗全格

Approve

231細 頂撚實 到屌國王了

買得細都要俾人jer 惡過馬撚

3：3

3-3

Jets 1.5/2 中左再推 辛特 1.5

6:2 ft

迪祖主場王黎7場不敗

莫雷拉入多球啦喂!!!!

莫雷利亞!!!!!!!!!!!!!

bin上bin

無龍守？

寶高here? 藍球比場黎

迪祖亞拿第一隊入球@2.05 超重注

1:2 莫雷半一點輸

堅係和主

莫雷抵贏既，單邊9c

呢兩隊都興打得幾快既
祝你好運喇

每邊入多粒啦

3-3！！！！！

10:0

禁屌緊 下場啦

普埃！！！！！

231細 騎士補返垃圾熊了
差國王-4.5

Lm

國王啲三分洗唔洗咁準

係 -2.5想知點輸

主隊十幾場不敗⋯竟然客讓？

放棄

痴撚線，追剩一分，國王一口氣連續入左六個三分，賭撚咩

先贏騎士

比場黎快

又係你

我都覺jet個場應該係狂攻快攻戰

lm

半大全大角大

公鹿受讓4.5

諗住鷹隊生性，點知比人三分射爆左

賽前買鷹定點

度馬 完

小牛cup llm !!!!!!!!

賽前鷹+1.5

1.5on9

宜家有華拿古斯既波 狗會都一律唔開

有

蒙特雷憑咩讓波？

頭先追剩一分炸

鹿212s

夠正氣

怕手足贏

有d腳震了 入左球3分

之前成隊唔郁

真 正氣雷 識波

1.5 係最on9

反左底未

一隊主場王 一隊作客蟲
阿婆都識買受讓果邊啦

老鷹主場幾勁架，贏過馬刺

勇士 受讓8.5穩了

莫雷比多球未

NBA 場場計啦 on9

真係和主

大家死

唔知 但我要左蒙7雷

墨假開左場大 姐係其他都係細？

姐係角大？

長輩圖呢

Mama逼撚死我未

咁多角大 仲要高3格

On9 la you

你係捉呢D路都等番二三十場先會叫準D

你係買呢d la

輸撚死

有一條中

有冇人賽前要左速龍

你唔跟 場場贏

City one 黑腳

支持艾榮算，有冇同路

準備3：3

我朋友

支持蒙7雷了

依家追下金塊同公鹿好過啦

跟左勇士 2.5

95% 水手
5% 東京

莫蕾拉capppp

又對了

北海道同路

莫雷入多球

我8.5

媽媽看穿我了 gg

莫雷拉Gel未

主隊主場十場不敗

蒙凸雷上場杯仔打哂飛機今場邊有力踢

42全格好冇

針

敏蛇勁唔勁架

補返口主咪得囉

一係水手一係東京ga la，其他麻麻地

不了 支持蒙7雷

美洲波幾日未豬過錢

3:3

我買左

識野

Allin gun

普埃追和未

東京 同 3箭 無好感

今朝勝率100%

下場

完左場啦啵 你仲黑過我

莫蕾拉收錢

我連續3日100%

睇樓未

鹿6.5

水手 聖保 皇so

一日一層 買多左3層
好難處理

真心唔識買依場

咁串

696 100%

復出重心 蒙特雷

希望中多口半大

大岩燈出左乜？

跟

696水手東京3x1

一敏 跟 支持hkjc

春蛇同敏蛇對咗

一敏要？

迪祖

手足有無另外買和主

水手 聖保 皇so 普埃

終極第5口

迪祖

我同你對左 睇邊個針啦

做乜少咗場CF America 買

HKJC做野洗你教？

鹿10.5++++

但其實你幅圖仲燈過一敏獸
次次post都輸

好慘

似迪祖

。。。早講

上盤

中哂

主隊

挑戰一敏獸燈位

蒙古傳奇

Angel

蒙古王

3x1了

Gelgelgel

Ky 要蒙7雷未

Gchi

迪祖上

全世界下盤 馬會推下盤

等岩蛇

咁姐係要咩

gun 一敏，一敏好少買多過500

東京作客盤田廢到仆街

2.5s落飛

大食多d位
跳出世界

最衰無你隻打靶馬，唔係4x1

我果隻 一早講左 邊場先買 我今季未買過

唔知你講邊場

Ky check tg

主和 客和la

失控

開波未

呢到都多上盤喎

主

客

尾關

原來今日有2場決賽

我都京左

贏

買唔切主

補飛law，買主win補不敗

蒙7雷100%
唔中我含7

支持了

支持你含7

mama買不買696 9.5

想睇了

馬了

提提大家fc東京角大係派錢的

點解無開呢場
華拿古斯 阿美利加會

Thanks

華拿之前企定任砌 狗會怕撚左

狗會驚主又唔出糧企係度

迪袓禁屌

1-0

有無半和手足力頂

迪祖禁屌 針了

下午玩兩場算

Gel啦

含我了

上盤一開波俾人按屌 買咗係咪要驗腦

一個反擊就贏啦
怕鬼

迪祖亞拿受讓禁屌

相信含柒雷

屈仔終於攞到首勝

前鋒水手東京勝利船

日假正路波

3333333

睇好波蛋0-2

賽果劇透？

696主場好撚勁喎

防反雷頂撚住阿喂

波膽4串1 50k

含柒雷瘋狂送角

寶高比多場藍球黎 屌多手買左龍對家 輸返勇士個注

696強陣！！！

696果場有d鬼

蒙有飛到 準備黎料

水手天鵝櫻花柏雷全-1

屌你老母，開個場就無波入，唔開個場就有波入

玩藍球啦

屌勇士ot

1~0

可能絕殺呢

勇220.5b 番生

睇勇士場波睇到我手心出汗

蒙12m

蒙7雷 12m

華拿又黎料

阿美馬會冇開 就2:0

禁區用手推人 係咪on9

易到

0-1

咁樣推人 咁明顯

屌你迪祖

又post

阿美利加會半大cashed

炸？

var

勇220,228b番生

堤華納jumped

Cf正氣又唔開

球證旁證都係我d人

屌你，最後勇士射三分

沖入去博Foul啦仆街

紅埋

主 rc

整個餐

88

戰神卡

Rc

墨假全餐

無12碼得紅

蒙柒雷fg不是夢

一野推9人

屌手多

賭西咩

下盤88

客隊紅未

Miss

墨假得啖笑

屌喇星迪祖呢場搞笑?
墨假真on9

心照啦 墨假成日做出面 我冇睇呢場

加時

打小個食到半格？

春蛇 1300點睇

迪red
14.5s

咩事 紅咗幾多個

終於明點解主隊主場十幾場不敗⋯但客讓主

原來假波內定紅牌

話左100%蒙7雷
唔信都無計

墨假真係哂9氣

點解可以紅但唔12碼

蒙柒雷應該過曬數

我鹿受讓

客隊輕鬆

賭中假波真係發

墨假正氣隊都唔撐...
平注佢實冇死

買左2.5b

閪魚

一陣1:0就好笑

Yy 76 -4.5

屌紅左既喂

中硬

講到好似輸左咁
都未入波
0：0蒙特雷輸半

真個+號係包埋紅牌

禁區咁明目張膽

馬會次次都唔開紅牌大小 好撚狗

而家咩事？停左？

墨假唔出奇
有名你叫 戰神牌

斬未

另一場已3:0

01

蒙7雷

阿美3:0

鹿10.5 12.5受讓點輸

講左幾多次
蒙7雷拿根牙正氣到仆街

又中假波

無12碼定miss?

陣間先 睇緊OT

墨假紅左等於取消關注

無12m

所以真心開賽前唔識買⋯而家終於明點解

goal!

機會錯過就冇

半大未半大未

蒙柒fg收錢 取消關注 等1點

唔係無買半大先半大下話

真 蒙7雷 拿根

迪祖 0:1

咁早入撚埋

蒙7雷易到

同路

蒙柒雷準備中出迪祖假波撚

半和細波全爆

蒙7 goal

唔洗12都入

墨假blacklisted

屌頂住半和都唔得嘅

Goal

含柒雷搞撚掂半場先

認撚住條柒頭 有佢出買對家

on99 自己禁區推人食全餐 唔係收咗錢都無人信

買主果啲肯定平時貪開小便宜 去超市周圍r試食果啲黎

蒙7雷取消關注等完場啦好無

你個名

一野推9人 型到

轉頭入更衣室數銀紙啦

真係傻閪黎 快d 456

大gel十下

屌你老母

買乜針乜

真 自己禁區推人

下場買咩？

蒙特雷贏一粒算數啦2.5s頂唔住

佢入去gel

真係戇尻仔
第一次踢波？

馬會開得一場果然有野⋯但估唔到假成咁

3.5小了

入多粒半大當無數，ok

屌那星 一下鐵沙掌 車埋下
球證比完黃 VAR 變埋紅
會唔會嚴左D

正氣雷！

Ok

入多球啦 屌

唉 快追和啦 主隊 假到咁

勇士條友著撚晒火

擺明假波，主隊十幾場不敗，平手盤落到比人讓平半，根本講唔通

迪祖會反追和cup

尋晚到依家5場針4場
中兩場假波

墨假紅左係唔撚識踢波 葡超俄超紅左就戰神

同一個盤口開到咁
下一場就係名古屋鯨魚贏

🤡🤡🤡

支持

華拿馬會唔開

就係正氣先唔開

唔會啦 自己禁區 仲要好明顯有意圖推跌

澳假呢

0:1

反cup啦屌 係假就假盡佢啦屌

mp已耗盡

點解我會買左勇士

一打加時就知一定收皮

Dlo

入波半大未

原來你仲黑

.................

墨假好假架 通常紅左果邊會贏

輸左啦，著火有撚用咩

蒙7打少個都輕鬆贏啦
打多個輕鬆456

仲有五秒唔沖入去射三分，就知柒左啦

冇了個前鋒都換走埋

神戶果場睇路呀

唔出華美輪

又準備入錢

下 我受讓7.5原來

你仲買左乜..

入未

Cf半全大易撚到
馬會醒到 唔開

可以換多個前鋒出黎架嘛傻豬
信下戰神卡啦

佢換個後備啦

唔撚知

小牛贏波

蒙7雷開始鳩射

兩場都西哂

2.5s

燈閪

假ball

紅牌針

早講
益下手足

仲諗住可以兩場食哂，點知兩場西哂

主又黃

屌搵人搞事斬撚左佢算啦

半大24

屌你勇士，追剩一分又比人打個三分

主隊cup唔到我含7

....................

又針

受讓7.5點輸

連住不敗 跟住就黎打假

同你同路死左9成..

sorry

晨早流流又輸一千

主cap抽10個含

主隊打假波有前科啦

返屋企未見過贏 on9

打假波都可以贏

gay

真c

紅返張大家打和好唔好

假波玩馬算 乘勢歡心

696個陣好勁 但唔夠膽買

點解墨超場場都有rc

主回

唔想講野了..

半大已死

戰神卡唔入波，gg

墨假必買依2隊..

師兄下次唔好咁早醒

垃圾馬

前風696強陣大波大角gellll

蒙7雷唔係正氣

只是4224

我+7.5

今場冇燈了

Buy what

差啲擺烏龍

鹿大家冇買 受讓12.5 好爽

信念

又初出

東京-0.5/1 買唔買得過

華拿10.5s

小牛係咪弱痴，人地兩罰唔入，又比人汁返個波

你唔係驚呀

水手轟

半大未

好鍾意賭新馬

屌你老母 兩隊垃圾入波呀

半大dllm

迪祖14.5s
華拿 10.5s

Yy 76
11分啦 -4.5輕鬆

主隊主場勝率10%都冇...主降硬班...
客要爭冠..

下半場蒙柒又紅一個 1:1完場

蒙特快手入多兩粒啦屌

朝早玩三場 Nba三場輸哂

Nba唔係人玩架

老鷹 勇士 小牛

蒙7雷下半場會還架

半大咁都開唔到去死啦

不了 今場蒙7雷100% 正氣

取消關注 然後訓覺

強陣

唔洗叫，墨超末段入波機率超低，仲要呢2隊未試過開到半大，放棄都得

成個半場狂吹雞 on9

勇士又中

有機

NBA 咁易賭

半大俾狗賭

各位大大,日職有沒心水

+4 咁少

水手半大

696首發有些祖奴 唔撚要696真係咪話sick ball

唔講買乜

696強陣

fc東京又派錢

硬係覺得會追和
依家都係55波

On9
一早講左受讓7.5
我鹿成手 12.5 10.5 5.5

小牛條友係咪痴線

咁撚遠射三分好型？

76。-4.5

01 ht

你返屋企啦

東京x水手

on9 勇打到加時再輸6分

喊出來，人地兩罰唔入，以為有機，條友仲有廿幾秒過半場就同我射左佢

客場未贏過山藥 山藥又一定要贏 山藥派錢就真

東京私家雞都有人買

受讓啦
冇計

第3節買左勇+6 諗住gel得

Yes 紅牌拎黎吸飛姐 主不敗

再講一次，神戶華美倫缺陣，換上舊鳥栖後衛

咁買大波咪得

神戶勝

即係穩閪鯨？

咁買乜好？

我平手盤，仲有五秒個波係我地到，佢同我射三分唔沖入去，我就知輸得啦

Ching sick ball

有無人熟水手？水手個陣ok?

一敏獸，飛已貼

屌奶星琴晚d波咁正氣 唔小心訓撚著左

Sleep is for weak

你訓左先正氣 你冇訓唔會咁

勇士冇受讓都唔買啦 平手

睇岩聖保利角大同金絲雀對家

上次出佢輸比東京1:3

之前仲要搞到鳥栖降班咁濟

訓住都幫gel thanks

日j有冇心水

東京10分鐘入3粒果場

佢贏緊6分，仲有兩分鐘，撚知佢玩野

早講牙 我訓左避你

水手難啲喎

番到屋企就訓左 一起身 7點

有冇手足發現鹿島鹿角有種魔力 令你好想買佢

真。強陣

今場不了

頭先有位師兄叫我買金塊 公鹿，我竟然無買到，買左兩場垃圾

好似好耐無見過兩隻巴西中場出齊

前鋒一個鬼佬都冇 崇洋買696了

咪玩啦 2019年仲買小林悠呢d廢老 696 all in

有小林悠，大波保證

696 串咩好

天我－1 9000％

Fc東京easy

695 水手 fcTokyo

寶高 水手 3格

公鹿上呀

gun

一齊贏得唔得呀
好閪耐冇贏過啦

神船3.5b
水手10.5b
696
天我－1

神船 3.5 + 水手 10.5 with 一敏獸

查實川前仲有無野爭

數字上仲有機

天鵝同路 買完覺得好似唔係幾穩

76人無腦

場場咁逼害法，賭西咩

出面讓低水半一 輕鬆全格啦

696 水手 東京真係唔洗多講
今次真係3隊爭冠要贏

克雷和波可以嗎

不了

買左客主
開到 10抽1 200

又絕殺竹，76人咁都輸，我都唔知有咩好講

爭亞冠，今場一定要贏

好

I

696爭冠 都一定要贏

696角細!

ok

696 成日扮想拎
上年拎一分就冠軍都唔要

全季和得3場 就係最尾個兩場和

星之力

又回

R1 莫fg gel

比馬呢排咁既樣櫻花都仲咁高水。。。馬會派錢？

大波24

山藥得返1.7

柏邦都換走埋

蒙凸雷再入到波10 1幫手足含7

0-2 898

我鹿

gel多幾下 快

2.5s點頂

含7呢

幾時

緊火

又厄7含

一齊上天台

星哥復活

迪祖仲有機會架

含柒手足全面進場

02

墨假 gel

仲叫緊迪祖 笑撚左

取消關注

睇日假算

可以

今輪日職會唔會係分水嶺

一敏你一陣買咩不如講左先

分波袋

東京回到

Don’t 驚

想問下係咪唔洗再俾人jer條細注串飛？

鯨魚今季廢到

有隻馬叫天氣先生

我鳥

東京回得咁勁

r2 3p

696半主，點睇?

櫻花*柏雷

696 大回

696回飛?

03

0:3

蒙7雷正氣到

。。。。

含柒雷手足可以取消關注等收錢

水泥gel
正氣雷！

好彩忍到手買全大無買半大

0-4

0:4

2.5s玩撚完

大家好

04
笑撚死我

蒙七 gel 得未

半大慘死 屌你老母

客其他準備？

Gel gel gel gel gellllll

蒙7雷 拿根 墨超正氣隊

喂 冇人嗌反cup既？

主隊踢假波屌你老母

暴動腰斬算啦

迪祖反cup叫爆區 5－4 go

鯨魚盤 落得好勁

半大

2倍-0.25

前鋒半容

墨假

難分真與假

點睇西花

想買西花w

神船 平手 變受平半

主其他

上場

救得一個得一個

神戶唔出華美倫，出舊鳥栖鬼佬後衛

一定會失波，只是多定少

上場神戶首發10分鐘輸3粒都關佢事

前鋒讓波

Goalllllll

大波？

唉利之喜一棍p算

咩話？連績幾多場不敗話？

我朋友買左公鹿受讓，係咪都照計埋加時？定還是已經結算？

輸左

計埋加時啊

最快留TG 100

只能講一定會失波

我自己會屌大波

今場對手好失得波

搞撚掂 絕殺

TG

TG 100

仲唔係我

ME

Cf 5:0

鯨魚讓平半

東京原來係磐田私家雞

笑左.. 派錢都冇人留TG 陣間捐左佢算

西花入一兩球就算，贏都係得半格

西鯨換左個教練之後唔識攻

成日都係險勝一球

好撚爽.. 絕殺3分 救細波 下盤

名古屋鯨魚
對賽成績唔好
10場不勝
開平手肯定開主

乜撚野德意

R2 跑咩

平半啵宜家

1點條3串1中左 10抽1 100

爆冷 9 5 4 11
63倍

買咩

696平手派錢乎

Lm祝贏

復出重心 閪魚

LM

回到上天 京左

Me

696變左受平半
明明今季主場未試過受讓

閪鯨嗰場買曬三格大波
中？

又講個笑話 西魚無啦啦又讓人

呢排前鋒狀態幾好

696
2.09

要買快手

笑4

前鋒盤all in?

輸盤王你買埋我個份 買大波算

橫b jump

又有西魚，想買佢點算

決定亞洲波忍手

走數真漢子

求花姐保佑 上呀

迪祖4：4！！！！

迪祖gel

屌 早你一分鐘要左

東京同小東京 2x1

上what

水手3格

前鋒 水手 柏G 3X1

水手角大 神船大波

水手半主

真 數據幾有利都好 中左好多次伏

買

輸一

盤田山葉第一球@2.57

今場會大炒

d馬跟緊頭先莫雷劇本

696 唔贏 當做帛金比佢
冠軍

東京回到咁

想跟但買曬落波大了

快手1001

東京就變平半

.

柏芝都買 咁撚廢

1001

未？

同路，西魚？